(求動漫) 有冇人有呂布單騎赤兔衝入雜魚堆中單挑全世界條片？

(求動漫) 有冇人有呂布單騎赤兔衝入雜魚堆中單挑全世界不過開錯左超現實mode最後慘敗變真。蝦米條片？

唔記得片名 code號 無雙邊一關啦
應該近排會出
PO住先 留名等睇